點解今日D link咁多毒?

有冇人解釋下點解?

全部木馬黎

咩LINK

咩link牙？

直播link

中共用黎打十一

請問用iPhone / iPad開會唔會中毒？
利申：真係唔識

你上邊到睇?

我無睇呀，只係搭單學吓嘢